[和理非心聲] 知唔知點解仲未暴動

歡迎留言屌我
但希望大家必須明白
唔是所有唔啱睇既post 都係分化、五毛、帶風向
好多都係真實存在既聲音
希望可以理性討論

因為覺得只有中共滅亡香港先有救
而中共貴為本世紀既納粹，滅亡唔是咁撚易的
唔是話打爆幾個站，殺幾隻狗就得
要靠美國，仲要長期作戰

見到好多手足比警犬隊冧，我都好撚嬲
以牙還牙以眼還眼殺人填命
但清楚自己能力係做唔到
冇槍冇炮，如果真係想劏狗，就要有十x條手足命換一條狗命既覺悟
身為一個和理非，一日未到end game，一日都唔會有呢個覺悟
唔止係犧牲自己既覺悟，仲有犧牲埋手足既覺悟

同埋就算30000隻狗死哂，自然就會由老解去填呢個權力真空
唔通到時又去殺哂幾百萬老解?
所以於我而言，暴動係魚死網破，唔係求贏，只係求報復
而我而家仲覺得有機會贏，所以唔想暴動住

歷史上，大國掘起(中共)同傳統霸權(美國)戰爭係必然會發生既事
但因為中共有核武器，所以呢場唔會係一場WW3，而會係一場漫長既冷戰
係一場消耗戰、經濟戰
聯美抗共，我覺得係有得行，亦係唯一一條香港獨贏、中共獨輸既路

打呢篇野唔是為了割蓆
起我底就G，雖然我有時有D左膠，但我唔是一個冷氣軍C，而是個行動型和理非
只係近日見到連登都幾多post 問
究竟要開多幾多槍，死多幾多個手足先肯升級
所以先打篇咁既野

歡迎留言屌我
但希望大家必須明白
唔是所有唔啱睇既post 都係分化、五毛、帶風向
好多都係真實存在既聲音
希望可以理性討論

順道講下裝修，個人是G持的
但用火魔法容易燒死埋樓上居民，真係要停
水魔法低風險(比警犬周到都冇咁大罪)，同樣回報，唔會傷及無菇，可樂而不為呢

push

聽曰港島記住係和平遊行
盡量吸多D和理非出黎
和理非唔好怕無不反對通知書
香港已經唔講法律
有不反對通知書都照拉鳩你架啦
所以聽日為香港全世界出黎港島
勇和一家目標300萬人和平遊行
畀人知道香港人係和平嘅
暴力嘅係政府
要吸多D國際支持

同時我唔反對衝衝子去衝
但記住要散水返左屋企先
避免畀狗圍無路走唔到
返左屋企之後再係屋企步行範圍內快閃游擊
拆鐵拆政府建築幫中資國企裝修
裝修到星期二開唔到門就變相三罷
唔好等有狗出現就要散水轉場
記住我地優勢係人多機動性高
攰同餓就返屋企食飯休息回滿升先再第日出過
有唔對路就返屋企訓覺唔好送頭

幫手推POST

今晚好多手足比人拉左

驅逐馬列 恢復中華 光復香港

各位香港人依幾日拜山要同先人講黑警既惡行

今日都講左唔少相關野，夜欄人靜最好去聲返首be water，睇返個MV回想下初心。

記得以前有個post是“除左Be Water，我們亦應該Be Humble”，總之努力𡚒鬥加油，加油努力𡚒鬥！